深水埗話要推前條防線班撚樣同我死入黎

我屌你地老母明知有速龍做乜推條防線向前？
有gear既前線20個都冇諗住同人打？
話撚緊你呀死肥閪 冇腦咪撚學人做指揮啦
你累撚死班兄弟呀屌你老母

推撚到條肥閪見到